中英文法時常都掉轉，但點解講無問題時，係同中文一樣no problem, 唔係problem no

🤔

Fuck you

You fuck

problem no 係日文

因為句子結構都係SVO囉

因為只係時常掉轉 唔係一定